有冇人一落大雨就會著拖鞋出街

著拖鞋方便清潔
著波鞋會濕撚晒